有冇人去左/準備去/想去working holiday架，入來分享下

我自己好想去既，但有事要處理，呢2年會去
大家家人有冇反對你去？如果反對你會點做？
去到會賺到錢？英文會變好？
而家好多國家都可以去到，好似澳洲甘，來緊可以去3年

30歳前一定要做既事來

想去 留名

個個人唔同
完全係睇你想要乜野

我覺得最少要了解自己去一個乜嘢地方，你想做啲乜，得到啲乜。working holiday 唔一定要以工作為主，按照自己能力去決定要點分配工作同玩樂。都聽過有人適應唔到或揾唔到工而提早結束。
巴打想去就去吧，都咁大個人，同屋企人解釋清楚，俾到信心佢地你搞得掂。

利申：年底出發，行山為主，屋企人反對